覺唔覺破產唔比搭的士好on9?

我搭左你都唔知啦

咁你咪搭uber囉on9

唔係唔俾 係唔應該姐 你巿充分理由都係可以搭

身痕想搭

破產狗食撚屎

破產無信用卡,塔唔到uber

破產可以申報信用卡咩

其實破產左 好多限制 但完全缺乏監管

唔比搭的士，去旅行，仲有咩其他限制

覺得破產已經好on9

12. 問 : 破產人可否乘搭的士？
答 : 除非有充分的理由，破產人不應該乘搭的士。

住山頂，無巴士到。

15. 問 : 破產人可否往海外旅行？
答 : 可以，但所有開支都不能由破產人的資產和收入支付。

無人叫你同個官講我破產都要搭的士吹咩

咁做同開閃光燈影裙底果條傻屌有咩分別

btw, 怕死可以拎張收據話之後有人代付
or 有充分理由 .. etc

佢只係覺得你唔應該花錢去搭的士
因為即然有多餘錢咁啲錢應該拎去還
而唔係過得安安樂樂咁去fing錢